\chapter*{Résumé}

Nous allons dans ce rapport présenter et étudier l'outil GitLab CI/CD.
Il y aura tout d'abord une introduction sur les concepts d'intégration continue et de livraison continue,
ensuite une présentation de l'outil, puis nous enchaînerons sur une démonstration en mettant en avant notre
démarche et nos résultats puis une conclusion détaillera les avantages et inconvénients d'une telle solution. 

Cela constitue notre travail de session dans le cadre du cours 8INF958 - Spécification, test et vérification dont l'enseignant est Sylvain
Hallé.